兩部廠機點簡好

想買廠機唔洗煩
一般都係上下 youtube 睇下AV Down下戲睇
簡左兩款 差唔多價錢
想問下全能既連登仔兩個牌子性能上有冇咩大分別

一部Lenovo
Lenovo V530s

處理器 intel Pentium Gold G5400 Processor ( 3.70GHz 2400MHz 4MB )
顯示卡 官網竟然冇寫
記憶體 4.0GB PC4-19200 DDR4 UDIMM 2400MHz

另一部Dell
Inspiron 3670

處理器 第8代 Intel® Core™ i3-8100 處理器
顯示卡 NVIDIA® GeForce® GT 710 含 2GB DDR3 顯示卡記憶體
記憶體 4GB, DDR4, 2400MHz

唔該晒

文書機有冇ssd重要啲
同埋最好8gb ram 4gb 過兩年就會lag

不過兩部要揀就第二部

收到喇師兄 咁我換一換8gb ram

同埋SSD 如下
Dell 就雙存儲 (3.5吋 1TB HDD+ M.2 128GB PCIe SSD)
Lenono 硬碟1 1TB 7200

同埋想問如果RAM同視訊卡兩者點簡好

一個係
8GB, DDR4, 2666MHz
Intel® UHD 顯示卡 630
另一個
4GB, DDR4, 2400MHz
NVIDIA® GeForce® GT 710 含 2GB DDR3 顯示卡記憶體

顯示卡both rubbish
go for 8GB

Ram平左，自己加啦

i3點都好過PG掛

如果2 睇下有冇得upgrade去8gb ram
冇就1 有就up

唔該晒連登仔